中華人民共和國萬歲！

七十年都嫌多
最好就第六十九年倒台
反正中共而家都遺臭萬年啦

走啦你

屌屎忽！屌咗八十幾年。